% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = fr_FR
\begin{frame}
\frametitle{Attentes de Spie}

Il ressort du cahier des charges que les attentes principales de nos partenaires sont les suivantes : 
\begin{itemize}
  \setlength\itemsep{0.25em}
	\item Améliorer les processus pour qu’ils prennent en compte différentes activités.(Types de maintenance très différents, par exemple : maintenance informatique à distance ou maintenance d'équipement dans des lieux physiques, infrastructures, ...).
	
	\item Délimitation claire des différents processus qui interviennent dans le processus global de maintenance et le rôle de chaque acteur. 
	
	\item Suivi des indicateurs de performance pour assurer le développement et la pérennité de l’entreprise et améliorer ses performances économiques.

	\item Retour sur expérience : prévoir un processus de retour d’expérience à partir des indicateurs internes et 
	établir des bases de connaissance par activité de maintenance.

\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
\begin{itemize}
	\item Analyse des risques : il faut catégoriser les différents types de contrats pour ensuite
		adapter l’analyse des risques à chaque type de contrat et à chaque activité.
		
	\item Rendre facilement accessibles les informations métier à tous les acteurs qui interviennent dans le
		processus de maintenance. Il s’agit de mettre en place un "Info Centre" sur l’intranet de l’entreprise pour
		centraliser les informations métier actualisées.

	\item Sécurité : Sécuriser les modes de fonctionnement pour protéger au maximum les clients.
	\end{itemize}
\end{frame}


